尚瓏復活節假後公布價單 發展商：477至483呎3房連套房西營盤罕有

尚瓏復活節假後公布價單 發展商：477至483呎3房連套房西營盤罕有
15:31 2021/03/26

"......尚瓏提供130伙開放式至3房單位，主打227至266平方呎1房單位，佔47%，當中21樓以上的C室單位屬於3房(連套房)間隔，採開放式廚房設計，實用面積477至483平方呎......"

477 三房套

477兩房都迫迫地

係好迫
發展商為迎合預算有限的家庭客而設的則

舊時啲樓實呎477都好忟水先間到3房
除非冇露台工作平台

房係細但係望落都正常
左右A E個兩房仲晒位

25k呎？

房既走廊+門口玄關=60呎左右

宜家工作平台同露台又可以痴番埋起?

全部放得張單人床，櫃都放唔到，個套廁好似茶餐廳d廁所咁大

諗起南昌一號4房神則

原來4叔曾經出左個417呎3房 3露台

窗台wor

睇錯

比小矮人住？

我450足一房，2人2貓都覺唔夠住